定延重肥過大山婆全盛期

令仔我呢到巧巧服務架 入來先啦

岩岩落咗仔

好正...

我只係想問邊個係經手人
我想親自多謝佢
TB定終於有原因被退團
係我多年心願

但對波無大山婆咁勁

肯定日日屙爛屎

？

有啲似SJ神童

都正過孫彩X..

差唔多成隊都落過仔

你知？

wtf

哇勁撚柒樣衰

嘩屌大隻到 bulk到變形俠醫咁款

我接到佢兩拳

大合照企係大山婆隔離個對比細左

連大山婆都好似脹咗個碼

諗起朴春

推啦

肥婆團

救命佢變咗一個好似70公斤嘅大肥婆，快啲退團😅見到佢個樣同身材都想嘔🤮